# lines_detector

Файлик get_lines содержит функцию get_lines, получающую на вход np.array картинку, с помощью cv2 находит на ней линии.
Файлик listener.py - нода, читающая из топика изображение, вызывающая функцию get_lines и публикующая результат в другой топик.

get_lines возвращает список линий, каждая линия - список двух точек, каждая точка - список двух координат. Пока не понятно каким сообщением публиковать список списков списков, так что пока используем  функцию  flatten, которая вытягивает все числа в одномерный список. Итак, теперь каждая линия задается четырьмя числам - x1,y1,x2,y2, координаты ее точек.

ros_line_detector --- итоговая нода.
